[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(46) 等待緊真正嘅活動

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

貓技能表:

唔好要求IT狗修正長MON問題

其他橫向app都識自動隱藏條home bar,呢隻唔識

你究竟買左咩電話?

我同你講
我玩過每一個遊戲都有解決18:9MOON問題

iPhone xs mas

Max

有錢仔

你地求奇搵條友1日課金量夠買幾部

19.5:9
神仙都幫你唔到

新手留名

新手留名

想問下歐若拉係咪真係係小型池到？

UCCU

lm

已經一早比呢度d歐洲洋腸屌到變牛肺

雖然冇乜所謂，但你好似一直誤解左我意思

我係講緊呢舊唔係左右兩邊

我知
你只能祈禱
email比營運M屌爆佢

左右2邊好多game都係咁
但係下面條野得呢隻先有

留名出華盛頓食得屎

Lm 好悶
但已經係艦b形狀

只可以答係出ssr出到屌鬼都未見到呢條bitch

想肝 但無油

有排都未出啦

Do it
鑽d石油出來

每日買100鑽油

買埋120石未先

除左幫女女換衫買戒指 我係唔會用黎做其他野

買晒

唔洗開位

召喚quesa巴打貼圖

唔見左, 應該棄左喇

#14

打得丁多終變盲

好耐之前開左好多 暫時夠用

就算唔撚貓 都仲有武器外裝箱
牙哥改又要錢 仲有一堆船等住突破上限

望唔望到21128隔離有個+號？

搵明石抵d喎

為左牙哥 無再賭啦

一睇到星星彈幕真係剩係得強無敵三個字可以形容

而家好似婚左70隻左右

幾時my room開放70人大床

胡德巴

睇佢幾時棄

d post開得咁快既

冇活動
唔係有咩做

堅持左2個月

玩艦B真係買月卡外都好少機會買石

買一次9800真係可以用一年

留名

點睇牙哥星星打左幾多

我都想知

係咪玩埋聽日就夠數改牙哥？

係
1+1+1+1+2+3+9

急不及待好想玩玩了

之前都見幾個人問但冇人答
乜幾日目個到真係咁唔明顯咩

因為牙哥吸引了我的視線

建議營運提高金幣收益
長期活係貧窮線呀 屌你

+

比起錢，我想要多D通用紫菜

每日一天打滿漢全席有紫菜

邊夠用

那有錢 你_ _

辣殺驚 番去玩CGSS先

而家每日都拎到個10000物資 物資keep住係上限大概個個位
覺得以前儲埋20萬日日拎唔到物資好曬

steady 40萬左好耐

分d黎

換個改良進水管玩下先 核心10358

之前無換野？ 我得返幾百

點解可以咁多

次次都有換彩魚雷

#metoo

3支彩雷 2 set 黑白彈 1支381改 1隻818 應該就係換得咁多

今個月換多set黑白彈之後就冇咩好換

唔換定潛水料？

究竟潛艇幾時先出到場

準備定電同呼吸管先

我D潛艇練都冇練過 果個潛艇MAP直情當冇到 係岩岩開果幾日玩過下

辣殺系統

我係鹹魚一條

[im g]

18000好遠

做咩70%
估計今個星期就玩完

雖然我都覺個系統辣殺, 但我都刷咗幾支金潛雷出黎, 等佢有一日成個系統砍掉重練

做數既野 差唔多啦

用左呼吸管霸左個位落小左支彩雷，不了

養兵千日 用在一時
燈一吓下次活動要用潛艇打

支支DNA發作 做數作假

第一名20幾萬，第二第三名都10幾萬，傻的嗎

BOT
第一名30萬都就到喇

腳本航線

不如你燈左我出歐若拉先

mola mola

你等活動先建啦

聽日呀哥就改完
又要升紐卡素

後宅

但係未調高左個drop
打完40場都成個出2粒紫菜

講多D?

刷十幾萬分果堆真係展現晒D奴性出黎

已經唔用得奴性
完全無利益既野完全唔明點解要刷10萬

日本仔有heart過我地囉

當時我到係咁認為,直到佢瘋狂出泳裝

反而想佢出類似吹雪公仔衫呢D

改左之後無drop up紫菜收益都唔差
同埋指揮官經驗都有返咁上下
最重要唔駛打關咁要行得閒篤幾下就得
低油配置帶後排角都好,我隻舉炮炮由1lv吸到100lv

泳裝我麻麻地
其實比起比堅尼我比較鐘意競泳個類

火

對面肝都話為色金金剛晶 呢度肝為紫菜同升level

會有幾肝 得閒篤幾下
我主力玩POE定時定候篤幾篤打得幾自在

XX精靈只需要SET幾步

無意思
我鍾意睇下每場打到D乜

新手一問, 係咪冇用?

我而家果20場中都刷埋
想要藍通用
缺到仆街

+1
刷完60場去刷埋7-2 刷到冇油

係，當肥料比潛貓食就得

中國想CQC美帝

厲害了我的國
七十幾年前日本用飛機撞美國船
而家有中國船撞船

休漁期玩新驚先

13突

人氣少得可憐, KEKEKE, 巴哈, apps台都冇人提

搞一大輪先首抽到，然後個池係闇鍋

正式版機率仲要低左

屌好伏

玩過艦B返唔到轉頭

手遊毒藥

刷左兩次，一共40抽，得一枝5星武，無中角色，痴線

點抽?

一路跟指示做就得

打完一次狼就抽得?
睇來唔識日文勁難玩

識玩一定去玩D放置驚

13突，好刺激

打完狼之後合成同一抽，跟住叫你再出任，之後去返大地圖做任，入左去乜都唔做向上行就可以出返主畫面，之後拎獎勵抽罰

抽唔到人真係開唔到局
算啦

放棄了

我d 囡囡 冇書讀
冇哂紅書

牙哥改左又係紅技
我最多金紅書

紫書唔係書呀？

我有時練紅技食藍書

世紀難題:
食其他金書定用紅色藍書?

我意思就係其他金書，sor

當然是留番其他金書

唔覺唔覺原來無曬金紫布里

都係爛B最好
成年前好大期待
點知出到嚟係咁樣

養壞左手勢玩唔返普通驚

他朝有日爛B執
真係戒手機驚都似

得艦B可以滿足到我呢D窮撚既收集慾

D囡又好J

課skin嘅時候就唔窮

可以唔課就齊野應該得爛b同白貓

一周年最大衝擊都係Game以外嘅嘢（PS4/動畫化）
貓系統真係唔得，SR貓20%，SSR10%可能無咁多人鬧。

Btw有無人有玩依隻？

總算出到

出左雙鷹未？

冇燈都出

未,岩岩返去打12-3手動比人大破旗艦

12-3安全海域都未必安全，有牙哥就唔同講法

原來佢都係岩岩囉到加賀

歐到呢

好似有人未有歐若拉

未有減傷加成,道中打晒六場冇扣過血,boss一個唔留意就大破左

boss同道中係2個世界黎

道中航母LV1升級

未

迫害非洲人

一週年畫集好好丁

未結婚

狗衝改牙哥

牙哥建議開聲食用

招彈幕1lv已經好勁

牙哥值得

改完
卡6金圖先學到技

CLS Z23改滿高少少LV完全追唔到

演習會唔會出現大量牙哥, 克制吃喝門呢

唔會再有航母

金船憑咩同我彩船鬥

彩船隻色仲勁過科研

牙哥克爹蒙特, 防空高到嚇死人

牙哥～啪啪啪
牙哥～啪啪啪

We trust 牙哥

利申：牙哥做緊1200油任未返來升佢

你根本冇愛, 樓上個個一夠鐘就改造好晒

以為聽日先完個任
不過仲有一個鐘就可以同牙哥

有幾多個係真愛 個個見有改造先狗衝

原來活動入面係有新音樂

彩色背景霸氣到

試左打12-3
對面D飛機好似打緊低lv咁

飛機多個d圖 牙哥應該100%mvp

牙哥用咩裝

金凱旋、彩磁雷

塞多兩個金防空比佢過900防空

打兩個金防空咁重本？
我零願比支彩雷

我有喇 之前狂做科研
不過其實正路係彩雷+維修

18圖D飛機都過唔到去啦
防空溢出左

你地出埋北卡華盛頓仲正

12章一場40油內不是夢

點壓到40油

轉帖

唔打大型既12-4 1+1都可以
頭先試左下打12-4牙哥+獨角獸,大型航空超時,中型主力S到

ultra rare btw 個貓系統又麻煩又無趣 真係唔係幾想撚佢

點解唔用金凱旋

諗諗下12-4壓油冇意思
刷經壓油刷條毛

除非係撈鳥海
不過應該全世界都有

如果要防空既用10cm岩既

實力至上主義

試完幾轉, 遇到120LV 吃喝門+歐蘿拉都仲係死

可能我隻牙哥得108嘅關係

啦
我就放牙哥係2樓比佢休息
我知佢有出頭ga 一日啦

一早100lv左等我改佢

唔只100lv
仲強化爆佢ga

手動中伏打左7場
好似有2大航2大偵
22油一場

我睇緊啲咩

120lv

仲有個特點係拆盾全game最快

本
アズールレーン 1周年記念 イラスト集
係某變態有掃圖版

其實我有本多左

訓醒 改牙哥先

之前問你係咪有人放飛機買完唔要唔覆我

多左果本幾錢？我想接收

Beta服又有bug

牙哥未滿突改造完之後無得食金布里突埋最後個下 ，一定要食自己

IT狗又立功

未滿突都有得改
beat服冇限星數？

理論上改造之前有滿破要求

唯獨係牙哥無

230

ps4假驚2019年出

假驚

梳囉打錯字

[失智魔方] 各位，金坷垃改造请务必先突破再改造，不然会有两个bug

1.金坷垃改造完只能用本体突破，不能用金布里
2.金坷垃弹幕没法变成专属弹幕，是原来的全弹发射

日服今次好叻叻

係beta服戇鳩

點搵你交收？

1.其實日服都係咁
2.如果係真咪勁一倍?

真係問題多多
好擔心美國活動同塞壬獨立關卡

見到話唔係bug
BTW，金布里只係突金又無錯既

賠石我當睇唔到

未升爆牙哥就想衝彩船

唔明點解咁少既事運營都要商討解決方案

D大佬放哂假？

十一長假
回鄉探親喇

良心

有冇諗過唔係bug

唔係無限
一個月限1千單好啦

唔係咁合理，始終本身係金皮，無理由改前食得金布里改後唔食得

同埋睇返wiki 要6星先俾改，但game入面5星都照改到，今次IT狗無說話好講啦 仲唔係你

屌爆營運M is ok

應該係照copy紫皮改造所以少粒星都得 ?
都係果句,無愛衝強度既本身都有問題

我屌

Cos紐卡素ok?

cos咩都J得

玩玩下
其實隻驚唔係玩抽蛋同收集
本身play station出咗嗰19隻鍊金工房從來都執野鍊勁裝勁item
如果抽勁裝機率高嘅話
咁鍊金嗰part就變咗冇咁重
冇咗遊戲本身個特色
玩落去發現其實佢只不過係將原本play station個玩法搬到手機
至於享唔享受到隻驚就要睇佢之後嘅做法
話晒琴日先出

首先一直以來無出過改造完先突破的先例
講道理改後係彩皮 突破理應食返彩布里
只係無彩布里所以先至限食自己

咁我想問冇抽中人物點玩落去

覆下我好喎

先課金，課到中人物咪可以玩囉

繼續推劇情有得拎角色
同埋事前登佢都有送
夠砌滿一隊

比顯block7左你啦

呢到都唔多人啦
仲玩小圈子block人

如果佢係king's raid果種直接買角我都會玩下
屌佢咁多個角色,睇佢都係慢慢出俾人抽,機率又低,個池又越黎越深,搵鬼同佢玩
アーランド同黄昏系列我都好鍾意,但係佢要咁抽返,不了

肯定平時成日曬野

等玩交響性MA

SE

裝備我都可以換個諗法幫佢護航
角色跟返主機玩法就隨住劇情推進獲得
不過一嚟呢隻驚係sell ip
二嚟係暗榮
所以角色都幾肯定要人係抽到變智障
仲有之前十幾套
每套嘅主角都出嘅話
真係鼓勵唔到人玩落去

MA = 伏

我去玩返主機版唔好，炸彈要用課金石換，痴線

乖離我由佢開SERVER就玩 玩左差不多兩年 之後棄左

除左核心課金之外 鎖時間都好難頂

啱啊
佢主機都keep住出新野
仲要一年一隻
邊有咁多時間同心機

以前最勁有UR，之後出MR, 然後再出MMR 然後啲新關要抽新卡先打到，搞到啲人走哂

it狗又輸

金布里隔離有空格

我上年有裝番入去望過 D野完全唔知咩黎

日日係到「被人」曬歐若拉、哥倫比亞、雙鷹、鳥海

成班迫害非洲人

300日以上係咪得我一個以上乜都無

仲有潛艇

依個就營運廢，唔放彩布里出黎，笑it狗係佢寫出黎野有bug

隻交響性個操控好過任記隻野

不過畫面auto setting我用s9+都係低 想點

仲有d 3d model流流地

推圖可以online搵人matching同line/twitter invite friend又幾得意

屌你做緊野呀

自己搵我喇
本野放左係公司，你今日要都比到你

唔係好知做咩 成班人一齊推圖

咩事呢排一出新野就有bug

都唔係呢排既事啦

屌你，扮工玩艦B就咪扮野

btw telegram見

真係要好好加油

唔係點捱到2周年

捱到3,4年就ok架喇

諗緊好唔好為爛B而買得返兩年命嘅ps4

到時先買二手ps4

買PRO+SSD

等睇動畫出成點
佢似想搞週邊搵飯食

不嬲都要突爆哂先比改造
今次係咪IT狗又想陰營運

減人工 無花紅

陰到人唔緊要
出返幾張運營M黑絲當和數

300日以上 冇哥倫冇雙鷹冇鳥海

300日以上連赤城都未有

+1

家陣有3-5 1+1hea到佢出啦

利申一入坑就知要面對吃喝地獄
所以用3-4hea到指揮80lv

一開波肝赤加真係破壞遊戲體驗

我覺得反而係動力
而家撈齊船搞到唔知做咩

當係練波特彩

花式曬艦

咪好囉 等之翼開

有血有淚有汗有精架

好事
吃喝出得快，而家唔夠維修箱

岩
依家日日打晒日任就無出戰

牙哥連演習MVP都搶到

原來密西西比呢架老船都有裝過飛彈

玩到出初音就棄尻左喇

應該今晚就可以100%

其實MA D合作又真係幾正既, 又有FATE, 又有搓音, 又有小埋, 又有konosuba, etc

不過坑錢鎖時間同無限改強既卡池就真係好難頂

傳頌之物合作出先定華盛頓出先呢

喔喔喔, 做假做得咁勁?

係 果陣日日準時上高登 kekeke搵人刷真係幾爽
抽唔到人權卡就死去做豪坦求curry

10月4日（陰）

又時沒有哥倫比亞的一天

豪由最好做變到最撚難
D+2卡全部係聖盃祭

ALL IN歌姬, 人權聖杯都齊

不過佢一出自己卡SOLO之後其他3職咩都砌唔到

懷念下

咩事

我都係咁

你個野壞左呀

我都係
又有bug

鳩嗡

IT狗:修完牙哥BUG 搞下小手腳 12點護衛小型BUG

其實推車應該一早唔存在

每日一造小型終於有蒙彼利埃

Same here。卒之唔係丹佛同愛丁堡。

最後一隻終於都出埋世

我早你幾日出咗, 放後宅今日先32LV

而家要狂刷event拎金巡洋艦圖

有幾多人唔記得劇情任最後係送金圖紙
果度其實有6張金巡洋

仲有40幾張

32張

忙到pk
滿漢全席仲打唔打到？

兩張

得返19張 又要打返8-2
不過改造哂打定儲備

舞鶴跑完event

做數嘅

佐世保朝早完

連無人嘅拉包爾都完左

拉包爾腳本狗好多架手

護衛去到11號

其實我覺得可以永久囉

鹿兒島都100%

我諗拉菲廢案既全身立繪，之應該冇乜人見過

慢慢睇

我講全身喎

佢仲記得要出

萬聖節都黎

證明夏天真係完

我想做條喉

射爆了

Live2D係咁噴

紅尖尖已ready

終於收工

12圖開哂圖鑑
大家係咪刷住7-2等凱旋炮

等咩

呢到啲人全部喺法國活動已經刷咗幾十枝

個時無刷到 想佢再開

咪話我唔教精你
有金裝刷一定要刷爆佢老母

訓左無刷 求你大發慈悲

sleep is for the weak
即係你有幾多粒?

一枝比拉菲 一枝牙哥
六枝點做到

肝帝

假設每200張紫圖先出到一支凱旋炮
6支等於刷左1200張紫圖

牙哥射炮真係機關槍咁，好爽

休閒型遊戲 肝力放出ex
依家先得紅染 何年何月得償所願

唔係12章的話打重甲會有少少吃力

休閒玩家 淨係刷左5支

已經兩個月之前嘅事
好休閒啊

我記得個陣金凱旋:紫凱旋圖紙嘅比率係1:4~5

個陣真係刷到人都癲

比你揀:要有得刷定冇得刷

已經幾耐冇活動圖打

緊係刷爆佢啦
不過上次活動硬係覺得佢有較低出金圖嘅機率

今個月出美帝
圖鑑隻牙哥仲係無技 IT狗

有個小目標，又唔會有壓力怕畢唔到業

呢種刷係最舒服

新系統
狗

幾時出大破同埋2倍速戰鬥

如果有大破
過去既過錯即刻一筆勾銷

一陣又和諧左架啦

痴撚線

開多招侵略如火比我

還原艦C

啊屌
琴日唔記得賭每日一飛

痴撚線
當玩家係狗咁撚

琴日開左隻唔錯既重櫻航母貓

痴撚線 睇字都覺得嬲

想一拳打爆羅盤

買周邊都要抽, 乜料啊

CLS 得1/3機率先有得買, 撚狗咁撚

好玩囉

真係好M

田中:今次仲唔賺大錢?

有一萬yen補貼的士錢

又搶錢

今日咁靜既

星期六日係咁

出多d蘿莉得唔得

好攰

無野打，係咁

草都高過我個頭啦

新活動最快都要11號

出左牙哥改之後好大鍋鑊
我打12章同做埋1200委託都燒唔晒d酒油

咖哩批發

冇錢冇油
等之翼出仆街死

講左成年都未出啦

口臭, 不了

一週年生放又講

燈啦燈啦
燈到執笠都唔出架喇

要堅信希望

就同我每日都希望中歐若拉一樣

日服吃喝門威霸咗演習太耐喇, 快D出D野打沉佢啦, 好憎見到萬4以上戰力嘅吃喝門

自從出左讓巴爾 打吃喝門都可以上升LV隊

你玩咁耐都冇

狂SL 到一砲秒對面前排

我就黎要改名做我想要歐若拉

胡德巴係成功例子

仲棄埋添

真養生 開完箱
見到第一名打37萬分

有冇人玩過百萬亞瑟搶妖精
有金報酬 又可以睇佢大破

大家都悶到要討論其他驚

我而家唔係艦B就係玩PS4 唔想再掂其他糞抽GAME

拉落D就見到我

上左奧林匹克榜

課金抽蛋遊戲根本唔應該玩

仆街日本仔發明哂d西野

我最多都係玩月費GAME

課金買魔方買錢造到有啦
仲要人教

最好就係一次買斷冇DLC既驚

都有啲game嘅dlc係好優秀嘅
例如witcher 3同bloodborne

玩緊witcher唔知第幾週目

我玩艦B以外就係玩POE 完全兩回事

打牌佔咗幾多成時間

艦B以外就係destiny child同班尖

依3日加埋6/70抽雙海仙都出過，就係冇歐

班尖
我都課左唔少落去

咪係 比錢打機唔係問題
但抽蛋真係冤枉錢
入完坑 過左新鮮感又無哂人

無玩好耐 依加回坑 唔識玩
好多新野睇唔明

其實無乜加新野呀。潛艇同貓都可以唔理。

今日係活動最後一日

畫畫應該仲有潛艇

同埋要玩埋牙哥隻連線game

其他野可以慢慢黎

终於有一隻30

你唔見左個仔?
oh...

先黎一po昆特牌啦

我仲未有

升得咁唔平衡，到30之後會係咁出返相同圖唔知點用

海皇星比牙哥超越左

過多一排如果未執彩底愈來愈多,科研艦都出埋改造，咁牙哥就會返倉底

【問題】3D5有被回朔過的玩家 你們的紅2技練的了嗎

又出事

花生

Bug藍航線

低耗呀喇

仲低耗
日日爆油呀

載入個張紐卡素邊到可以搵到原圖？

出左歐若拉

咩原因先會中呢個bug
又關未破滿改造事？

未滿破改造之後回朔

BETA服

今晚完特價
未買記得買

突滿先改就唔會出事

牙哥改造就試到幾多強度廚

一早一百架

我係強度廚 不過好多船一早都100左 牙哥係其中之一

牙哥真愛黎

ジャン・バールのボイス（CV：井上麻里奈さん）、近日実装予定！

幾時到u47

我隻Essex係啞架

出左3張Essex出唔到大鳳

我隻essex係唔存在架

個畫師終於等到有語音

見佢日日一圖

今晚完？

牙哥改根本就係預左100lv滿破先改

邊隻值得升上去?

得6張藍泛用

好多裝強到+6就停?

呢幾日冇打非活動圖?

佢d圖好好J

以幾日未刷左陣7-2

真係要選就下面有皇家buff果隻，但洗彩技真係無底深淵

魯莽個畫師又產圖

係愛呀哈利

BTW攪到我都想練下魯莽

我以為佢有改造掛到85 點知無

對奶越畫越大

就黎跌出黎

已經100lv 10哂2招技

D油又爆
幾時先開活動 我好似成個月無咩打過關

又免費金貓箱了

我都係 935

958

負評不解釋

我冇essex啊
俾隻金貓我平衡返

一周年活動咁就過咗，除唔賭艦買衫改牙哥，仲有咩做過？

比貓撚

艦B好悶 > 試新game > 首抽 > （都係艦B好）> 回家了 > 艦B好悶 > loop

當你玩過一隻唔洗課都抽得齊嘅game, 其他game根本玩唔落手

艦B好悶>返工>不了

有得唔返咩

真 艦b腦
出面抽唔中 打唔到活動

返左工先可以課金

為咗課金而返工

火力好猛

冇正常戰列?

咩黎

我咩都唔識地玩左4日

呢個開發完有咩用

你以個練度推5-1緊係仆街喇
落返3-2、3-4練下先喇

起碼推到70lv先推圖
刷一航、刷維修箱、刷127炮、刷SB2C

做曬8個任佢未送架艦比你
但新手真係唔洗諗住先
專心升左艦lv先

我第一艦隊會勁少少

咁咪要好多日

我自己會3-4刷到2隊70-80lv先推圖
始終隻game好睇練度，而且維修箱真係多多都要

一航 127炮 sb2c咩黎

下？
你唔係覺得咁整就叫耐？
最耐係你要做科研囉卷升到上30級先叫完成

Ok
我去3-4練2隊

一航：赤城、加賀
127炮同SB2C睇返post頭有寫
無金裝囉黎頂住用既野

我同你講
我第一日開始科研
到而家都未撚升到科研LV30
你真係唔好諗, 升撚到下年
不如整D正常艦好過

玩得耐嘅都肝科研船肝到叫救命
新手慢慢嚟啦

Btw我發現物第一頁貓技能放極都係好細
冇人發覺證明冇人睇

後排黎戰列艦，我見你一隻都冇練
一陣圈比你望吓

揀最少2隻練, 冇點你
+胡德

肥猴短評:
一隊入面最好有戰列艦, 但你冇練到
輕巡數量亦有不足

PS.牙哥改新手唔夠錢改造不如唔好整住

公佈新活動未

儲膠活動

其實而家仲有活動

好難得我竟然可以打足40場

平時無咁好心機

好悶呀

試新game

過左萬8分冇打

新手練咩船好

等緊10project同埋アークナイツ

大鳳咁樣收埋條匙

放埋我條匙得唔得

你咁多錢練乜都得啦

成日幫拉菲整理好件衫，但佢自己又著到咁

識放一定係放條__

我個12-2有啲怪

北卡華盛頓呢屌你老母

我都係差12-2

Agger
第3同第5隻咩黎？點都唔出

照計就綾波同拉菲囉

見有人問我又問下先
目前打完8圖，等緊升65Lv打9圖
想問可以點改善下，宜家二隊係是但砌
又諗唔到練乜好
暫時練緊標槍，全部都練驅逐得唔得

明石?
練多隻戰列, 練波特蘭改

肥猴短評:有補有輸出,推圖基本上冇問題
最好練多一隻戰列打自爆, 練維修船準備推十章, 練重巡以防活動鎖船

綜合評分:
A

一有新手就咁熱鬧

BTW你有3隻驅逐喇可以唔洗再練

大感謝
我都想快啲練明石
不過宜家明石任務只係做到困難2圖

係我唔會主練吸血鬼同電妹，PVE無用

新手多唔好咩？

好 邊有講唔好

以前重巡就wtf
而家就驅逐唔使再練

可唔可以圈低練邊隻好

除左之前個D, 得企業喎, 隻game刷到出黎個D都好勁喎

你去2-3/2-4刷隻紫色戰列先

魯莽有心就練喇
雖然唔係T1但支持下有愛既畫師

我覺得魯莽BB會出改造

刷左好耐都無出
出紫色同橙色既機率有幾高

試多次啦

覆錯POST

我錯

刷艦既不如乖乖地起
屌過大型十連應該出

獨角獸又幾好丁

結婚了 請祝福

衝200好感啦

新手入坑，
係淘寶用幾十買咗個初始帳，有長門限定，有石
想問應唔應該用晒D石去抽嘢？

石通常用黎買skin/開位
個帳本身有幾多膠?

1600石
魔方130

儲膠儲錢等活動(應該係華盛頓)
石就hold住先
長門好野黎 推頭幾張圖應該冇壓力

想問埋，另一限定江風呢？
可以同長門一齊上場？

可以

twitter冇左1千人
再唔出活動就執

執柒症佢啦，糞驚
100抽無歐若拉
糞驚，唔撚玩.jpg

好

你好似好多船都冇
又歐若拉又潛艇

想要半人馬

依家除咗做日任一抽，唔好再抽
刷3-4刷出赤城加賀，搭埋長門就好夠do

聽日再冇情報就棄驚 [black]一日[/black]

喂屌 冇左黑色既

新手留名 肝完Bang Dream走返過黎先

我gbf冇嘢肝過蒞hea

聽日！
希望有風

繼續刷3-4

呢隻岩用？

呢個星期無清過油 而家有撚排清

我玩咗幾日慢慢肝

上面有位手足叫三森すずこ
係你黎？

果位係另一位Ching黎

應該唔係
叫三森すずこ嘅好似啲錢長期40萬
但佢得8000幾

唔好再練航母

輸出航母企業+埃塞克斯已經係最頂級
你兩隻都有 其他唔洗練

我新手

頭先賭貓搞到啲錢唔過4位數

賭貓咪又係中潛水貓

4潛水貓 2白鷹貓 1航母 1戰列

玩左幾日貓已經冇心機玩，連潛水貓都未中過

刷左好耐都唔中

慢慢黎啦, 休閒game, 無野好急

到你刷晒就冇野玩架啦

悠閒玩
而家lv都慢慢升
每日除左俾明石呃錢買貓外都無咩特別野做

貓，潛艇同科研我都當唔存在
夠膽就繼續出新系統

出大破
我要睇unicorn爆衫

幾時出d關可以出三隊以上？

科研升爆晒做30我就唔做

有裝備計設圖wo
不過30哂既時候應該都好撚多

科研裝舵機高性能雷達之類既通用裝多多都唔夠
同埋快30哂既可能用藍膠做既多未必好多裝
我果時好似都係3套左右
而家4套左右藍圖平均溢出100左右

有新情報未 就黎斷氣啦

如果11號維護

今日應該會有公告

もう待ちきれないよ！早く出してくれ！

非常に新鮮で、非常に美味しい

きたない

好休閒

長草慶週年

正啊

19隻SR開晒佢啦

不了
都唔知開咗幾多封信先回返啲錢

開完貓箱
中咗 --> ff自己手氣好繼續賭
唔中 --> 接受唔到繼續賭

用SR霸D位

奧羅拉買邊個Skin好

俾邊個食好

唔駛咁快突住，因為會加油耗

70先突

同埋呢隻game Lv高過對面會有傷害，防禦補正

所以升高Lv先，會越打越順

我覺得應突就突
打得順手先重要

蒙比利埃

仲有連我都無既丹佛

抽完d貓放係到就會勁左？

lm
12-3好撚難打

呢隻糞game明明寫住7%中ssr
但係我覺得無

唔會

7% 都係亞哥

咁點帶佢出黎

紅圈

Thx

換唔換隻ssr返黎

以前一直都係用自律戰鬥
但唔用之後法國自己係王牌指揮官

依家新有仲有無免費歐根送？

原來會送

應該重有7日免費歐根架？

換戰列啦

爛B嘅夏天係唔會完

後期開荒新圖通常都手動

同一海域一直打會越打越易

打到安全海域

仲開緊冷氣

呢3隻好難有？

買

頭兩隻唔難
下面要等活動先有

厭戰 大建

女皇有得撈

翔鶴 特建

翔鶴唔係入左pool咩？

屌 唔通又係小型維修咁過一星期

唔緊要
新skin夠J一個禮拜

依3隻最優先係撈女王，皇家隊有佢可以解決到好多問題

呢度應該冇人未有神通?

又嚟

神通點拎

刷10-4

撈 10-4 王點

easy

以隻神通個樣好似幾怪

想快就手操凌波，秒殺

但神通應該最難撈

有5圖 感覺上易左

哥倫比亞刷得最耐, 好似幾個月

計返我刷最耐應該係阿賀野，刷左兩個半月

點解我feel到 係新活動卡左審核 所以齊齊長草 邊有可能週年 大型活動都冇

活動出事, 炒左出活動條友

細公司 話唔定策劃就係開公司果班友之一

Or 10-5潛水關王點

利申:潛水關路過撈出

妖
斬手指以後唔賭
錢多就做科研算

唔賭唔知身體好

有賭未為輸

如果林社長就放過佢

起艦真係好伏

已經算唔伏架喇
呢到唔少道友玩過爛B之後
覺得啲角色太易出貨
就話玩唔返其他抽蛋驚

艦B癌末期

開頭就係，玩多幾個月就發現撈艦先係大佬，我依啲99%艦都建哂（差舉炮炮），但係撈嘅到依家都未齊（差雙鷹同9-2兩隻），另外仲有個大坑叫改造。不過呢，依家一街都圖鑑達成率100%，出面有幾多隻Game可以唔課嘅情況下達成100%圖鑑

撈左成日3-4仲未有ssr
要撈成個月先有？

我之前撈隻sr都撈左兩個月

一切都是命運，赤城我刷左一星期出左，加賀我刷左一個月都唔出，之後頂唔順走去推圖，推到6-4出埋Poi之後先返轉頭再刷左排先出。

一星期

我拉個fd入嚟玩，佢新手剛剛去到3-4，佢連完成度都未100就出左加賀，仲走嚟問我勁唔勁，我屌左佢一輪，轉頭佢就出埋赤城。真係無野好講

新一代燈神

快點燈我

完成度100%就有？

No, 不過可撈

去到後面唔係仲難過5章?

發覺3-4其實我可以唔刷？
空母都有幾隻

我都係打到1-1姐

B3係5章難度，齊紫裝Lv70未突都過到嘅

3-4除左空母，仲可以刷維修箱依件神器

刷3-4可以順便升Lv同埋撈維修箱設計圖

兩隻都有？
我建議就係刷到滿突都得，返正經驗同維修箱真係好緊要

滿突咁肝
咁刷兩個月都未必得

5隻有3隻都係空母

我果10隻扭蛋

演習最勁就係赤城加賀長門
同埋收集驚就係預左刷，你而家唔刷順手練艦既，之後返轉頭你重痛苦

我刷到差一隻

刷到滿突啦 其實唔難

活動呢

3000幾油一隻 一場用210油
刷左一日都無

咁快開嘲諷，幾多人刷成個月都無

有無去2圖刷兩隻大七用？

好難刷
刷緊3-4

大七好用，遲啲拎埋女皇用嚟開荒一流。

一個skin打發我
神通收貨
刷過一個月3-4 這才是艦b

玩咗成年都無赤城

75lv刷到83lv都無神通

好撚離地啊

日服%好似係教到特別低

佢唔會走 下場就見面

呢個只係開始 當去到4加2赤真係

火奴乳乳個SKIN幾時出

FD話麻里奈有份 即刻更新入GAME睇睇 屌原來未實裝
望多兩望 除左成堆SKIN幾正同埋個養貓系統 成隻GAME都冇乜點改過

風起鳥

維護公告睇左=冇睇

各位觀眾!!! 又長草啦

長草航線

我相信而家係暴風雨前夕既平靜

日日養生就執柒

冇活動即係叫你儲膠啊
驚你到時抽唔到喺到叫春

又有淫skin賣？ 但果隻艦好似後期先有？

係咪太耐無更新有幻覺 回到過去討論撈吃喝
幾時有人曬金箱

難得有新手
俾人自high下啦

1+1刷3-4會唔會好耐一場？

當初吃喝地獄 我十幾隻加賀先第一隻赤城

慳資

做咩個個都打3-4

未有赤城

個個似你老屎忽咩

祝你好運

我90lv都未有加賀

撈緊夕立，長缺金布里隻隻卡在90lv

專一D練2隊先啦

皇家隊前3隻擺咩好

利申 無海王星

仲皇家隊
利安德改, 標槍改, 貝爾法斯特, 紐卡素改掛?

唔係仲有咩隊
未跟得返個節奏 而家升緊歐神川

唔知點好，撈唔到又唔想走

緊係白鷹啦，皇家因為有buff，全部設個時都係砍左15%能力
白鷹個個都獨當一面，攞你命3000

戰列要最優先滿突LV100先

12圖真係白鷹天下，其他圖炮巡auto又要穩定過雷巡多多聲

其實皇家戰艦後排，白鷹前排係無衝突

原來係咁
勁的大炮都係限定，想要華盛頓

你又岩 我比皇家buff限制左自己

有十幾張金巡洋圖紙，係咪改金坷拉先?

鐵必制同doy真係11,12圖必上

絕對唔係:
紫圖18張
金圖20張
紫主炮部件60個
紫通用部件60個
本體/金布里3個
物資59500

portland先啦

佢改左啦
送個隻紐卡素都好勁快D改啦

係喎
用得太多爛B搞到眼矇

打得丁多就打得多啦

想要聽日出2D skin果個妹子

呢度仲有

係喎
仲有愛宕個泳裝skin

兩個星期先得一隻金貓箱

300000係最盡??

唔係

兩個一樣分咁得意嘅

廿八萬

其實養隻完全體牙哥真係幾難
無金凱旋已經差好多

好明顯唔係佢

新手真係唔好改
要用成7隻呀哥/金布里

7隻呀哥 簡單啦

新手與其格硬升牙哥
不如囉黎升波特紫同利安德

而家先發覺岩岩玩左一年
miss左第一次event

PoW個活動？
我都係

第一個活動係咪除左抽無野做
記得抽左吸血鬼

wiki話有活動圖 仲有得刷PoW
不過冇玩唔知

我得左啦！！！！！！！！！

有得打飛機架
有d敵人一隻船都冇, DRY防空

你走啦，我唔想搞大件事.jpg

太無聊 無再出呢d關

又要科水買衫

其實想佢開返比我儲返個回憶
見得個格係0真係幾煩

無實裝既丹佛居然有T1

牙哥: 空空空空

呢隻係唔係掉得？

月尾event
hard 最高95lv
ex120lv

我除定褲了

有event喇

睇到眼都盲

唔係華盛頓

運營做野唔駛你教！

留名等睇出鐵血都唔出華盛頓

法國活動出埋後半啦

華盛頓+黎賽留

300粒驚頂唔住

終於出到隼鷹

一個月時間儲錢，應該夠頂喇？

日日爆錢

覺醒 科研用哂錢啦

科研用魔方架

ex 120lv 又無獎勵唔打啦

新手快D升LV

活動LV95係難過平時LV95架

HARD又要鎖雷擊/炮擊/機動/航空值
所有船種都要練

新手打normal 升 Lv 好d

月尾 仲要hea多2個星期到

一個月可以練到兩隊LV100喇

紅書歸0

開個活動又要拖多2個星期

我應該無問題 白鷹三幻神都100左
升埋隻哥倫比亞同改埋隻拉菲應該都夠

終於放棄牙哥改?

可唔可以解釋下歐根咩原因值T1

我覺得之前D新手都唔練戰列, 打活動hard一定死得好慘

差5張圖開技啊屌

純坦

麻雀邊有T1 只可以打中/重甲

阿芙亦冇可能T1
18航速根本好難砌隊

海上護衛最難果關係幾lv

65

睇玄虛小聖果個榜算啦 咁多個榜嚟講係佢做得最好 唔會有偏頗 又會計哂數同你講點解佢會咁排

佛心演習

已經冇人討論衝元帥

演習練船 階級隨緣

長門隊打演習打到120了

Sor lor outdate 左

連幾時開始衝都已經失傳左

可唔可以試下活動 出第3難度 高過100lv?
碧藍現況：升120->儲經or not 儲經->倉管 ->第2隻120->loop

目標:全120

開左120大半年 活動都未高過100lv

太高lv 下下要手動冇人玩架啦

低耗刷野啊
上次凱旋炮好似都要4船

1+1夠 依加活動唔係睇你練船深度 睇你廣度 花式低耗

10圖都100lv la wor

Ex有獎勵咪解決到個問題

我都想 依加ex 0興趣

咁活動要120
老手都驚

但千其唔好打排名
最好就睇分送野

why not both?

巴打玩左幾耐？

活動休閒易打獎勵又公平係艦B優良傳統

最多打EX有多D分

唔可以有EX限定獎勵

其實簡單d，儲分可以換，但過到EX即刻送一隻咪winwin囉

過ex送skin

就好

正路係要刷一個月

刷下刷下就有一隊主力了

慢慢刷喇
到之後你唔夠維修箱果時你就恨當年點解唔刷多d3-4

維修箱唔夠可以開箱解決

可以刷點解唔刷
新手反正都要升lv

坑就入得早 不過中途斷左大半年 最近先投入返

welcome back

果陣艦b一出 即刻棄艦c

入左坑一陣悶悶地轉過其他game 到早排出既深淵都玩過 最後都係覺得艦b最佛心

回家了

出面d game好危險

又鑽抽又禮包又肝

好好珍惜

而家真係無乜game好似艦b咁 好多都係出新野就廢晒啲舊既 焗人抽

我一回家就即刻出大鳳黎勾引我 即刻科水幫佢換衫再做埋秘書姐姐 #no

我lv110以上基本上全婚

你玩少前有無洗咁多錢落去

巴哈班人一見牙哥勁就教新手一開始就練
真係玩鳩佢地

牙哥真係for打飛機

新手要拎20張圖真唔易

囉5萬去升其他開心好多

未改牙哥12圖之前都做唔到主力，主炮無力，魚雷無力

不要再提，少前抽skin洗好多
又買重大建資源賭槍

教新手玩白艦改造，玩慳油推圖

升到十隻利安得

前期除左波特 不如留番d圖算啦
前期是但都可以打到event normal 等級壓制就可以了

升三主角三幻神夠啦
升完牙哥四大皆空 紫研金圖錢金布里

新手要防空升亞特蘭大應該好過格硬升隻牙哥

你條痴線佬

忍唔住喇
好想玩檀香山條水喉

其實新手都唔多洗谷防空 刷多d防空炮好過

留返條水喉比你

金已課 但作為巨乳黑絲控我唔會放棄大鳳baby

平胸才是王道

幾時救下魯莽bb 畫師已經好努力啦

救咩丫
當佢想堆自己人氣等下次ss搵佢畫囉

H漫

都係想要把聲姐

遲早實有

大鳳用高踭鞋踩住提督

啊綾波又幾得意

唔好搞我老婆ok?

又老婆？

DD

醒下啦，你根本無老婆

sor 結咗婚了

200未

啱啱先結

玩咗一個禮拜咋

不過依隻驚真係幾識迎合新手
艦c真係

D人合埋眼打到12章先問點玩

我12都未打 前2日先撈完川內

休閒刷

依家儲下資 養生

cls

影我對手做乜

艦c 全隊150up齊裝打甲出門大破 真係屌出聲
打boss仲要rng夜戰求神拜佛cutin車撚死隻boss
艦b一出 艦c真係不了

你終於有戰列用

原來呢隻叫戰列

rng仲多過WOWS天才先會玩

果陣wows都未出世

課金都好貴

支持佛心遊戲 你我有責

課左一單而家都未用完，同FGO一比就好撚抵

不要拎fgo比了
可能係我窮

世界上竟然有免費既研究 佛心

以前喺隔籬post成日見到5符寶5
十連一次出晒5隻限定5*

個d 鳩up多

有啲真係有圖呢下先吹佢唔脹

果啲唔同國藉架

我玩咩都係非洲血統

刷咗成晚12-2
出咗4隻cleveland 3隻女灶神
就係冇飛鷹
R仲難出過SR

大七正呀，火奴魯魯未出之前無野大得過佢

雙鷹仲難出過鳥海

好大

清曬油

而家最大係咪大鳳

話時話 原來我無火奴魯魯

唉
又唔中ssr

巴打你好博 就快活動 停一停啦

睇巴哈仔話月底果個活動就係墮落之翼

無野可以再輸了

係就好
由法國活動餓到而家

抽多隻ssr就停手

有無識日文巴打派下花生

我仲追緊進度 赤城 哥倫比亞 神通 川內都係最近先撈到 聽日維護完仲要撈返火奴魯魯

我仲未有哥倫比亞

維護有無野送

我都抽緊歐若拉，膠數由5xx跌到而家得返439，剩係近依個星期過百抽都未有

要上appstore/google play更新通常就送鑽送油同送錢
細更新就得油同錢

我發現10個有9.9個都係讀墮落之翼

唔講唔知
原來係墜落之翼 自膠

歐若拉根本全個細池最難抽

蒙b先係

鹹魚一周年養生養養下啲膠又過返千

我蒙b多到離晒罩先第一隻歐若拉

歐若拉

今日先連丹佛一齊出

印象中第3/4隻蒙

好過無

睇個樣應該卡曬聲優事務所

求花生

有無課月費，儲信箱資源但唔用住

活動個陣黑仔既時候就可以用黎幫補下

無

剩低3個鐘撈火奴魯魯

就快斷毒鳥

簡單咁講
間公司未同聲優事務所傾過野就做Kickstarter
結果事務所say no未做唔到

姐係悠星都係受害者？

第七場出左 但就快維修 又要等到今晚

之前我撈左2個星期先出

我仲未脫離到少前

呢隻係咪好勁

唔只勁 仲要好撚勁

開ser到而家都係最top嗰批船

可以咁講
成個project有兩間公司做
エムツー負責整VR系統
GRASPER負責對外聯絡

Yostar純粹比素材出黎

而且我信如果Yostar做絕對唔會犯以類低級錯誤
唔同聲優事務所傾過，就囉班聲優個朵出黎Sell

最緊要易養
得一個技要升
381改做科技又易整到，無既用住410都得
對裝備要求又唔高

有無得打撈

我第一隻120
無論打道中，打王，打PVP都得，佢個彈幕範圍大，又夠力，真係好好用

建造/換

無，我第一隻用章換返嚟

其實金皮艦一隻就夠,用布里突is okay

見大陸又嘈活動圖難度

有咩好嘈
嘈太易?

胡德擺中間 秒天秒地

Yes
話要好似夏活咁開105lv
但果時趕走幾多新仔

其實想難咪叫佢地打ex 跟住又嘈無獎勵

呢d咪無野搵野黎搞

同試新game既道理一樣

衰d咁講未姐係行返以前艦C甲提條路

想拎甲章炫耀

炫富基因
但打唔贏又要搵人找打

10project開左 試玩下先

整到東方嗰啲咁難，到時啲人咪又屌鬼

就夠鐘，記得委託研發補糧開貓箱

所以簡單休閒最好

你有你肝裝備，我有我休閒保底

無壓力大家開心

華盛頓係打分抽池, 會唔會改?

仆街 未出晒委托就斷左

下個post放火奴魯魯泳衣L2D上頂ok?

趕唔切啦

推

幫推

都995喇

推多幾野就夠。

等明日方舟

見朋友講李社長志在必得
早半年已經出曬背景設定比畫師準備

999

記得下個post放神通BB